{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금물산3"
    },
    "text": "金物産 (금물산)\\n\n江原特別自治道 横城郡書院面柳峴里\\n\n山の高さ : 775.5m , 金物産は京畿道楊平郡（キョンギド·ヤンピョングン）と江原道横城郡（カンウォンド·フェンソングン）の境界を形成している。 以前に泥棒が多く現れて付けられた泥棒峠から東横城方向に下ると、左側に現れる山だ。 山はそれほど高くないが、主稜線の長さが10kmを越えて谷が長く深い。 特に、裕山里から頂上につながる渓谷と栗谷から主稜線に至る渓谷が見どころだ。 渓谷が広くて水量も多く渓流が澄んでザリガニと食用カエルが多い。 金物産の最高峰であるソンジ峰は、金物産の頂上から西南に枝を張った稜線で、その本来の山脈は金物産の頂上から西北に伸びている。 「聖地峰」という名前は昔の王の行幸が休んでいったとして付けられた名前だといい、ここは夏には吉草の草が伸びて長袖、長ズボンでなければ通過しにくい。 聖地峰から頂上までは峰が2つあり、道が上がったり下がったりする。 頂上は一部の岩もあり、特に楊平側に伸びた西峰との間に位置している渓谷側には絶壁を形成している。 眺望も良く、東には加里山が見え、北には広い詩洞里と幼稚里一帯の盆地が見える。 特に、裕山里から頂上につながる渓谷と栗谷から主稜線に至る渓谷が見どころだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "金物産はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "金物産は江原特別自治道横城郡書院面柳峴里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金物産の山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "金物産の山の高さは775.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "金物産はどの2つの道の境界を形成していますか？",
            "answer": "金物産は京畿道楊平郡と江原道横城郡の境界を形成しています。"
        },
        {
            "question": "金物産周辺には何という峠がありますか？",
            "answer": "金物産周辺には泥棒峠という峠があります。"
        },
        {
            "question": "金物産の主稜線の長さは何キロメートル以上ですか？",
            "answer": "金物産の主稜線の長さは10キロメートル以上です。"
        },
        {
            "question": "金物産の特徴的な渓谷はどこからどこに至るのですか？",
            "answer": "金物産の特徴的な渓谷は裕山里から頂上につながる渓谷と栗谷から主稜線に至る渓谷です。"
        },
        {
            "question": "金物産の頂上から西南に枝を張った稜線は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "金物産の頂上から西南に枝を張った稜線はソンジ峰と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "金物産の頂上から西北に伸びている山脈の名前は何ですか？",
            "answer": "金物産の頂上から西北に伸びている山脈の名前はありません。"
        },
        {
            "question": "金物産の頂上付近にはどのような岩がありますか？",
            "answer": "金物産の頂上付近には一部の岩があります。"
        },
        {
            "question": "金物産の頂上から楊平側に伸びた西峰との間に何がありますか？",
            "answer": "金物産の頂上から楊平側に伸びた西峰との間には絶壁があります。"
        },
        {
            "question": "金物産から眺望できる景色は何がありますか？",
            "answer": "金物産から眺望できる景色には東に加里山、北に広い詩洞里と幼稚里一帯の盆地があります。"
        },
        {
            "question": "金物産周辺の渓谷で見どころはありますか？",
            "answer": "金物産周辺の渓谷で見どころは裕山里から頂上につながる渓谷と栗谷から主稜線に至る渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 467
    }
}